當我聽完 如果一生只有三十歲 就溝到第一個女友

前兩日睇完西謊極樂 聽到如果一生只有三十歲 我愛你誰嫌說多一句 同個女仔 表白之後一齊左 所以各位巴打活在當下啦

你個case同活在當下有咩關係

樓主驚自己短命姐